操你媽B柒頭監警會咁撚中意上嚟連登cap圖唔見你去twitter cap Solomon Yue???

不服來辯

我叫你cap呀屌你老母柒頭皮！！！！！

有冇巴絲做17國語言既監警會報告導讀?